[終於有波睇！]車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

+7=HKT

肯del尾2張圖未呀屌你老母閪

Benrahma 幾有球味，我中意

lm

唔知點解見到佢個名會聯想到當拿隆馬

我要KAI !

Welcome Kai

Werner+chilwell+ 琴日傳果件 brentford 球王

大家收唔收貨

收貨！

咁淨係要Werner算
另外兩件唔撚要 寧願留錢下年買sancho/ kai

又有得踢

CHE fans club icon

幾時官宣Werner
過左15號啦喎

直接3件換sancho Kai werner浸水貨味勁到

應該等德甲完季（下星期六）再飛過嚟直接join大隊
因為依家要檢疫令做唔到體測

下星期
Werner Kai 捷狗一字排開

比下壓力tam仔都好, 條友咁鬼大袋

簽完Werner先有機要Kai㗎 起碼都算一個吸引條件

反而捷狗可以唔要

雲拿已經係我地嘅人

限室外,唔限室內

咁仆街
唔理rb

講把握力我覺得tam狗仲好d

timo講咗唔會幫rb打歐聯(應該8月)

陳雲：限聚令，根本是為了遏制示威，我一早就講畀香港人知道的啦！

笑撚死

禾俾政府呃咗幾個月，以為佢地真心抗疫😭
老師又中😭

老屍又中

Welcome Zaha!!!

Welcome Sancho!!!

傳奇11號應該要由科特迪瓦人嚟繼承！

限聚令同蒙面法一樣都係多舊魚姐
而家黑警成日老屈示威者非法集結、暴動罪已經係非常重罪
如果連非法集結、暴動罪都唔驚既人
唔覺港共罰多兩千會阻嚇到佢地

所羅門·卡勞

今日改控打差佬做暴動

true blue !

鬼唔知阿媽係女人

拜狗今年簽kai，下年免簽sane

仲ff買到Sancho

韓國瑜：選舉既秘密就是票多的贏票少的輸

台灣同香港兩大國師

Timo = true blue

Tiemoue=true bike

Who need Timo if we have Tinos

官狗肯放highlight未

剪個精華都剪咁耐
唔講以為整荷里活鉅作

而家先發現嘅舊片，美國狗都幾好人

最少都7-8000萬 拜肯比咩

唔洗精華 放成場波出黎吊住癮先都好阿

好耐無睇波

有人估驚俾AV拎嚟研究

Chelsea 'preparing to offer Juventus €120m for Ronaldo this summer'

好！

Big name!

有咁多錢一早買左kai + chilwell la，宜家仲係度拖下拖下咩

好man

Dortmund are preparing for life without Jadon Sancho and Achraf Hakimi 👀

"We hope the players will stay, but it is possible that players will leave. You have already mentioned two [Hakimi and Sancho] that we don't definitely know about." 🤔

🗣️ Dortmund coach Lucien Favre

Welcome Sancho and Hakimi

流到爆

唔睇名以為係老鼠

的確係有呢個rumour嘅，不過太流

買到我裸跑史丹福橋

仲有幾多年貨

狗屎垃圾source😅

ching有冇考慮驗吓個腦

就係見太膠先貼出嚟笑下

估唔到祖狗1億買返黎用一陣又有得賺

車趁市道差入c 朗，下年市道轉好再賣返出去！
真里奈又贏！

加埋應該唔止120

女皇 聲東擊西 扮買kai 其實係Sancho 想整返件英人icon hakimi同椰子連線摩洛哥殺手組

得Werner果單係做緊野
Chilwell 球會仲衡量緊
Benrahma Havertz interested but no bid

Nice no bid bllm

我朗

No bid已成習慣

第一次覺得no bid係好事

準備秒速deal好白賓周同入樽

Welcome Ronaldo!!;

係咪諗緊唔買 chilwell
轉買kai

特登開fm黎睇
個Benrahma廢到仆街
我轟d球探勁過fm

Bllm!!

Fm 艾馬臣 世一lb

明明用fm買輸已黎好對版，起碼有人接貨
唔明點解唔繼續用fm買人法

btw fm個班球探係真係廢

fm 艾馬臣撚勁咩

好撚勁喎 打曬成條左路

Emerson助攻王都嚟緊頭
早幾年abraham唔知點解俾人塞去右翼位

好撚勁

邊幾版，集集都有玩，係呢兩版先見到呢條友

歐聯無咗16強次回合?

講開又講 我fm安拎金球獎 係幾開心

安nerf到得16&18速
點用呀

安都妖左好多年
fm12開始勁
佢係咁多翼鋒位少見團隊合作高嘅球員

成日離門20幾碼遠射死角入
不過好撚衝動場場攞黃牌

Fm18/19 2X goal 3X a 真係黑美斯

開FM咁唔使買左閘，emerson 係世一左閘

個時中間係icardi 傳中輕鬆又一粒

你無知姐
早幾年係roma潛力有4星

單場過會唔會俾阿特蘭大偷到雞
俾人笑十年

寧願無kai 都唔要bllm 繼續no bid 算

你先無知
潛力既星會根據球探而變
睇pa最準

咁我地場太公波仲踢唔踢？

其實pa唔代表咩
香港關口好似唔知145定155
但分配得好靚
唯一缺點無記錯大賽係低

點解牙朗都可以傳得出
原來英國做體育新聞記者咁簡單 鳩up都有糧出

東網體育

我覺得萊比錫有機

而家慢到仆街 仲要意大利肺炎仲咁勁

歐聯仲有場on9波要踢
到時仲要跟返今季squad去踢
可以盡出青訓

我地血洗慕尼黑

反cup

仲有足總盃
英超又快車
前四不保confirmed

之前就係得你唔知佢乜水
Fm佢又抵買又勁
係要死撐

講星數都知你乜料

有人鍾意睇星數有人鍾意睇pa
唔知有咩好在意
戇尻尻

躁狂維園伯2號vs波台埋堆仔

是撚但啦 打機各花入各眼

你有冇幫自己改名

作客血洗拜狗4球晉級

車區戰地記者

叫u23領隊帶隊去安聯field trip

仲未有highlight睇

見到個入波名單好想打丁
而家谷住谷住

宜家定咗八強四強決賽喺晒里斯本踢啫，十六強有8隊踢咗次回合，我諗為公平未踢嗰幾隊應該會踢埋咋

一定踢啦

但係如果柏度安仔唔續短約，唔用青訓血洗慕尼黑都唔得

淨係講今集，emerson勁到戰神咁

永遠都會記得8年前喺FM scout到M朗返嚟

整隊U23去夠做啦

安祖雲 查理布朗 波也

睇嚟暫時得雲狗連歐聯都唔踢，係堅上車

咩Sancho, Kai嗰d又係no bid

見到傳Benrahma就知Kai會去拜狗啦

但係咁先至似垃圾車風格

仲要預定一筆錢比UEFA罰

好想睇RB贏歐聯，雲狗dup 春🤣

拜狗好難會出咁多錢

反正都係得呢啲人

Bayern discount for German clubs only

咁要睇利華係咪願意同一個轉會窗賣俾拜夠收少幾十m

當然唔排除係球員玩野

Media Watch 官方認證

小器簿抽水囝

上兩集已經係

支持佐同丙朗 一換一！！！！

人工太貴
不了

放心了

最近傳緊除咗丙朗之外，同祖記有關係死神想返英超，又要簽中場？

牙朗美斯都傳過
我轟坐擁兩大球王

撐！！！！！！

其實有邊個唔知除左藍個班

"Players can extend contracts beyond June 30 until the end of the season. It must be agreed by both parties and a later date can be scheduled for that; no later than June 23.”

仲有1星期要處理Willian, Pedro 合約

好似每幾年都會有啲流sources 話c7黎垃圾車

messi就有

C7無可能會去49000以外嘅英超隊
正如世三都唔會返車以外嘅隊

we got timo, kai
old men out

咁古圖呢

屌奶星 我scout到亞衣
貪平用八場就頂唔順

Five demands!!

只要唔係車，邊隊都會去

每日一j

古圖狗唔係話咩D 仔女要係西班牙返學？
有英國書未讀去西班牙讀

波衫錢夠維皮

lukaku呢?

Update @kaihavertz29: @bayer04fussball Managing director Caro will not refuse Havertz a transfer this summer: "At Kai Havertz I see that many clubs are interested in him. I see the player’s desire to take the next step in the near future“

福仔真心癲逼到政府真係改

Britain was ready to allow 1.3 million children go without free school meals before Marcus Rashford's campaign. They needed him to step up and he did. We shouldn't need a 22-year-old to open our eyes but we did.

真良心

高狗原來follow咗椰狗

你講ig? 好多人都有 官宣左班青訓已經follow

咁follow kai未

椰狗早兩日已經係強姦犯既po留心心

冇留意開而家係變哂中立場踢定係有番主客場?
之前睇NEWS好似講話係中立場踢

唔埋堆冇得踢 美隊

拜狗德甲五勞七傷 我轟反cup機會黎

再見講得多麼簡潔聽不出後悔
天真相信失散定團聚

見互含左好耐

Welcome Ronaldo！！！

好少見自己官方講返傳聞

官方成日share埋d tier 4 news
好on9架

Share親一定唔會買

Timo Kai

唔知點解我覺得林伯會轟Chilwill返黎 條友似想睇前場加左timo+椰子咩環境 之後先諗買唔買Kai/sancho(如果今季冇人買)

Pedro is set to sign a 2-year contract worth €3m+bonuses [with an option for the third] with Italian side #ASRoma after a conversation with Roma boss Fonseca, who told the winger he considers him “essential” to his system next year. (Corriere dello Sport) #CFC

切個樣好似Michael b jordan

雖然柏度以前踢疤 但係佢走我都會覺得好唔捨得

好想要Kai

- Werner will no doubt move to Chelsea. It's a matter of a medical and formalities.
- Leverkusen want around £70m for Havertz.
- Chilwell wants to move to Chelsea.
- Leicester and Chelsea are still miles apart but it's likely the two clubs figure out a deal soon.

[The Athletic]

Cheek係好多女fans
好多非足球迷都好迷佢

good for him

真心好撚柒型棍！

£70m 唔貴

全宇宙第一愛車嘅安仔點解唔簽短約

難在有其他大會想搶
你要點說服佢上車

咁咪睇下邊個比得起70m

未試過出得起錢但人地唔黎咩

70m 200k週薪

一件就比女fans追撚含
一件就強姦犯

三個買晒咁癲

50m Chilwell + 70m Kai 唔係好過份啫
120m啱啱好世三加bonus 筆錢

有切有MM點解仲要買Kai?

我寧願all in Sancho

如果油狗介入轟Kai但要套現K7 J5大家制唔制先？
我覺得有啲風險

Kante已成廢人
根本唔再需要佢
有佢18場得5場贏
無佢嗰11場贏9場

不過我好想要Kai

講得好，一隊成長緊既球隊唔需要個29碎先黎學控傳進攻既玻璃短人
要成長就搵D即食成熟既帶班要成長既後生

Condom

冇咗kante仲邊有純防中逗後

痴線，賣佢就condom呀
李城就真係當佢condom,拎完英超就賣佢去中游球隊

Kante is a legend already

靠你啦波叔 水佢黎

呢間coffee shop 好多球員訓練前後都去
想撞球員可以係果到坐一日

Facebook group多戇鳩真係唔係流

人地雲狗黎 唔踢rb八月嘅歐聯
就話人唔忠心 咩他日都可以咁對我哋
即係如果8月踢完傷撚左都唔緊要 最緊要對舊會忠心

死仆街！

轉會窗本身1/7開咪1/7可以黎

咁老實講
正常球員季中firm左轉會都好
佢理應都係要繼續為老東家踢埋餘下賽程

即磅啦

今年真係太特殊啦，歐聯8強成8月中先踢
9月又話聯賽開季

油狗速榜啦

岩岩寄左張check 比油狗
應該呢個禮拜佢會收到

迷得亞衣既心理唔荒正常

好耐冇試過有球員追車條撚含
但係唔想要

今期情況咁特殊
要完約/轉會嘅真係唔知點搞好
賽事超出合約同轉會期 然後下季又開

駁唔到
k7同j5

個位都唔同
依家得高仔一個可以頂到佐仔個位 (嬌魔未夠班正選
你話用賣 猛 & cheek 黎比較就話姐

柏度係咪唔踢依幾場？

Frank Lampard making plans for life at Chelsea without Willian and Pedro | @Matt_Law_DT

根本球員甚至打工仔個性質就係condom
你跌watt/唔啱用/老化就要離隊/炒魷/退休

合同都話有630做限
個轉會窗都唔知幾時開幾時搞

高大有型又有錢
仲要係足球員
我係女都想比佢插下

交比agent 迪加

Willian&Pedro:

-兩人未明確向球會表示想續約
-Lampard已經做定兩手準備

1.Loftus-Cheek係近期訓練同練習賽踢翼鋒
2.提拔幾位新仔(Bate, Lawrence, Livramento, Anjorin, Broja)以備不時之需

咁邏輯上合約630完，71就可以自由簽新球會啦，如果唔係咪空窗期

續短期梗係彩你都on9啦, 等陣傷左搵唔到下家點算
拉蘭拿就係有冠軍拎先肯同你續

仲有利華古遜名宿波叔

最右係 Livramento
02年果批最有潛質果位
踢右閘
對比Lawrence同Bate 身型比較好

有隻假鷹入咗獌區

Bate又係矮仔中場中嘛

鷹鷹幾時有highlights 睇

其實如果切仔踢翼掂嘅都幾唔錯，反正中場咁多人都未有位佢踢住

冬季窗都係比住賽有得簽人 應該都係71開窗啦 照冬窗玩法啫
係唔知歐聯代表有冇得改名單嗰啲點計

佢係水晶宮都係踢邊多

Vs AV

Pulisic Tammy RLC
Mount Billy Kovacic
Azp Christensen Rudiger RJ
Kepa

左邊 Mount 右邊 切

所有中場球員要兼職打埋翼

有美國狗

呢場仲出得兩老嘅

龍虎切打翼夠唔夠快呀

Figo 踢翼夠唔夠快呀

英超會唔會加後備名單陣容

出咗指引，嚟緊嘅轉會窗可以同今季重疊4星期，新簽球員唔可以喺今季剩低嘅比賽代表新球會上陣

咁佢係咪figo先

佢勁過figo

唔好玩啦

可以擺9個 換5個

左邊出美國仔都唔出猛啦
猛除左青訓同勤力 我真係唔知佢有咩特出
暫時4不像咁

契仔

嬌狗俾魯狗欺凌

會唔會好似cho咁

佢d傳中入楔都幾好嘅
迫搶都唔錯
但攻中要有嘅盤扭同直線佢都冇

撚sir接班人

Nathan:

巴甲Atletico-MG會續借
由於Nathan係車份合約6月會完結
所以相信佢已經續約

估計Kenedy情況相若

可能係gay

Kenedy賣啦

係咪要踢完黎緊weekend 場維拉先會有上場既精華

吓 唔係得番一個禮拜就要決定續約啦咩 佢地拖咩

咪就係唔想續囉

Werner官宣未

Cho柒過切咁多

身高同身形都輸哂

We play Villa on Sunday. I suspect maybe they are waiting as late as possible so Aston Villa (JT) and Man City have less time to prepare and look at what we’ve been up to. A Jose approach of keep it all close to chest. (This is just a guess I have no idea when it’ll be released)

我見Carefreeyouth咁講
係都唔出奇

我唔係女都有啲想俾佢吉下 使鬼好似cho咁搞到強姦人咩

Cho成個小學雞咁
點同cheek比

米八 但係唔知點解佢個身形好奇怪
James就算一米七五 但係都叫做型啲
畀我揀 我要rj都唔要cho

年幾之前喺time square返pt 成日都見到對面burberry賣廣告係有切仔

我成日以爲cho得米7

啱啱google話佢有182 我當佢米八差唔多啦
不過真係唔覺佢有咁高

切做黑James Bond型過 Idris Elba 啦

之前睇178
點都唔係嬌魔毒毒嗰種矮 但都係唔型

呢種身型真係好屈機

買kai只會阻礙切同獴上位
支持買咗捷狗就開季！！！

連個樣都輸埋啦 切唔呀波都真係可以做model

啲青訓除左黑鳩對抗性都好似麻麻

我轟最型

吾皇

打翼既話我覺得美國仔出色啲
速度同個人突破都比猛好
有時又敢自己cut返入大位射
猛就真係夠勤力同迫搶

警告切狗咪再傷

正式既翼鋒同中場既走位意識差咁遠

今季個d 真係幾靚

我是睇三叔大

下年你可以睇3

18/19 designer真係要落地獄

下季得返三個logo搞唔掂

0910件胸圍都要

最撚差一撚係17/18
零design純藍衫純藍褲

Samsung yokohama 都靚 但3個logo真係好柒

睇多就慣㗎啦

係

19/20算係nike顛峰之作
真心覺得靚

轉打中鋒啦牛高馬大

一出個陣呢度大把人屌

100分

Alex Sandro

18/19 其實都算靚

今年主同3rd都越睇越靚

有邊年新波衫一出冇俾車區時裝大師屌

鼠仔：死獌狗d血

FB有醬汁話油王親自做agent搵Kai

咁翼打翼一定好過中場打翼嘅

今季嗰件啲花紋真心係幾靚

淨係買咗三客印猛有世三歐霸主場 所以冇買到19/20主場

真心今季個件有意思 係我地主場建築暗花 我覺得點都先拎多幾分

樣黎講，佢算好靚仔

眼大大，鼻高又尖

個個淨係J切 我地嬌魔都係Burberry model

3rd勁撚正
個Nike logo仲要係vintage款嘅

唔打翼 打左右中場

影半身ok

mm嘅感覺係翼攻中中場嘅能力都有d
四不像咁
放係咩位都差d咁

我都喺

不過講型 豬蛇真係太屈機

New Oscar

一影全身就柒啦條死短狗

童裝model

Ask hawks
想問下Ziyech scout左幾耐？

想當年🤤

Fa cup嗰件好正

英國岑伽其

似骨場 果D 衫

淨係scout 左歐聯對車個場

真，短撚正仆街

3yrs

洗乜scout呀
靜係睇上季歐聯highlights同今季對我地都scout完啦

呢個環境都係得我車俾得起7000萬

究竟我地青訓收埋幾多短人

Xavi 5’8
Inesta 5’7
Messi,Pedro 5’6

Payol 5’11

比連登仔做教練，比隊全盛巴塞你都唔撚惦

我唔想睇新兵俾拜仁強姦 打一場就做曬地底泥

原來切都可以咁on9

全部廢人

唔覺會得，FIFA已經出咗指引，UEFA唔可能大過FIFA下話

我諗頂盡就係冬季轉會窗嗰班唔駛理註冊限制，同埋俾你加註啲之前冇註冊嘅球員，即係對我地嚟講，最多只係會加到雲真高同幾個青年軍

耶狗我地上年已經買咗
點計？

但唔係冬季轉會窗就註冊做我地球員嘛

安狗柏狗仆街死
季都未完就走咗去

咪係
佢係呢個轉會窗先會註冊
唔關幾時買事

A Kai Havertz transfer to Bayern this summer is off the table. Bayern are focusing their efforts on Sané and have no intention to match Leverkusen's €100m+ asking price. But if Bayer & Havertz are ready to talk about a move in 2021, Bayern would be back in the race [@SPORTBILD]

拜狗

Kai已經係我地嘅人

Welcome Kai !

United 要sancho havertz 已經係我地嘅人

美狗 雲拿 辛祖

Kai 佐狗 高狗

捷維 蘇馬 老迪加 占士

姦你老母咩 有timo zllm一定血洗慕尼黑

這段武磊離場時被推的片段，在內地網上廣傳，不少網民留意到，推人的羅拔堅尼地是車路士的借將，這名24歲巴西中場在2017年夏天訪華時，在個人Instagram寫上葡萄牙語「Porra（Fxxk的意思） China」，引起大量內地網民抗議。羅拔堅尼地另一條影片則拍攝一名靠在門上的保安員，並寫道：「Acorda china Vacilao（醒醒吧，中國傻瓜）。」

了解更多堅尼地3年前辱華事件：【足球】車路士小將涉IG辱華 急刪story公開道歉

羅拔堅尼地3年前發表辱華言論，加上今場推一推武磊，再引起內地網民的怒火，但亦有人為羅拔堅尼地辯護，例如有網民留言：「他是想讓武磊被換的時候快點離場，這種動作在比賽的時候經常有，只要不是太過分，裁判也不會處罰。」

堅狗

Werner
pulisic kai ziyech
kovacic kante
點輸

仲有c朗

好難講,一陣kai狗話2021先走

青訓冇晒

Christensen RJ

即係拜狗等到完約免簽

屌 其他隊唔買kai又點姐
車到最後咪又係no bid
車轉會正常操作 已經慣左

油狗出手啦

2022先到

你地以為簽kai 最後就簽賓福特果件

後備料

Ryan Fraser唔簽短約
希望般狗盡快降班

Conte第一年pre season踢424
話過Cheek適合踢前鋒
開季後 放棄左雙前鋒陣式
Cheek就無咩出過場 (英超只踢過6場後備 全季上陣時間30分鐘)

第二年借左去水晶官
Hodgson擺佢踢左右翼多 中場反而踢得幾場

反支第一人 迷堅了

打親我哋都食春藥咁
快d收皮

反支先鋒堅尼地

咁會去邊

之前傳阿狗，不過都無咗聲氣

降班後我地用15m接收Ake

切狗=6尺3施丹

推完武磊出去
仲要um口講左句野

Legend!

上面係咪睇唔到

真勇武派

星期日個陣會點出??

下季可以返嚟拍住Baka 巴鳩 飲水 稱霸英超了

希望堅尼地之後有消毒

呢一推 值得永續 佢出拳就30萬一星期 no problem

永續堅囝

傳奇

堅尼地Legend

右腳真係跛㗎

唔知佢傷完除左飲水機守護神
仲岩咩位

每日一FF

Welcome Kai

Wilson

球壇抗共名人

車仔球員又撐侵又反中

Dean Smith (Aston Villa manager):

“I am keen for both of them (Pepe Reina and Danny Drinkwater) to stay. We are allowed bigger squads now and a bigger subs bench. I am keen to have as many as I can.”

“There was an incident on the training ground that I wasn't happy with. It's been sorted and Danny got reprimanded. It will be nothing more than what goes on at every other training ground.”

He's worked very hard during the lockdown period to build up his fitness because he needed to make sure that he got up to speed.”

Drinkwater 停賽期間有操好體能 狀態唔錯
Villa會同佢續短約

短約

姐係賣到？

但又屌你老母借完又借

唔係呀 只係630唔踢佢走咋

佢借出去份糧 車仔有冇話要出幾多 定villa全包?

@CHO @咸仔

120k 周薪買乜柒都得啦，你估以前咁撚窮咩

復賽首場正選

切 譚 安
高 佐 簡
朗 迪加 天神 艾
短

依家點會受呢套你睇摩佬就知
以前年輕球員上位咁難 自然每個機會都會捉得好緊
但你睇odoi呢啲係未正式踢過一季就比拜仁出幾千萬買

鷹都有講過 訓練有唔有趣都係球員考慮範圍
呢啲軍訓式訓練已經唔work

傻啦 未踢呢度已經叫緊雲狗薛狗

躝啦雲狗

如果Kai肯嚟
我唔會狗化佢

夏狗

躝啦薛狗

夏狗最後一場我真係咸撚咗

I think it's a goodbye

古狗最後一課操練

古狗的確係要死全家㗎
能力上 我認同佢有力爭世一龍
但罷操迫宮就要真心令我想同佢死鬼老母灰交

yes

佐停賽

傳奇巴仔

Kai狗躝啦

havertz黎我會叫佢夏b

嬌

夏世三

起碼可以玩8年先去皇

我地 = 球壇MK仔

當啲球員係女人咁
係高峰時期揸乾揸淨
再將佢地送去搵有錢毒撚埋單
仲有高額分手費攞
爽撚到

鍠跳板已經夠吸引啦

死得其所.jpg

UEFA confirm the Champions League mini tournament in Lisbon.

Remaining games in the last 16 to be played on 7-8 August. (Bayern-Chelsea). New transfer not allowed (Ziyech-Werner). #CFC

Chelsea's Bayern game will either be in Munich or in Lisbon. Not confirmed yet.

我8月8係葡萄牙

火ching

已經當咗 Werner係new transfer但冇official

血洗慕尼黑！

起碼4中3啦 Werner達子筆錢 世三筆錢去炒Masks 呀

點解唔搵mm, 佢咁靚仔

躝啦kai狗！

又係好似簽sane 咁，剩1年賤價賣
如果唔係就等免簽，你當利華傻既咩

有80m 收定乜都冇 我估唔冼考慮啦

其實真係岩踢前，身形技術都有
埋門幾好，header 又有

4中3我收貨

可以係球員奶拜狗玩野今年唔願走都得架喎

其實達同世三筆錢應該洗得7788 要靠油王課金
美隊 Asus 椰子 三個起碼120m

咁都係睇佢本人 我意思係利華有80m收一定放啫 唔通等免費咩

呢個未就係拜狗經常用 同球員一齊拖到完約就俾多啲人工

仲有賣垃圾

球會角度係 但呢個因素可能唔會增加成事機會

Werner同Rudiger 叫唔到Kai嚟好自己躝

又係未黎就要躝

佢中場推進好勁
小坦克車咁

唔知傷完ACL淨幾多

佢唔係ACL
不過個嚴重程度都差無幾

二五孖寶

今時今日acl都唔算太大件事
但切係阿基里斯

sor 係阿基里斯腱

已成廢人

BREAKING: Pedro is unwilling to play for Chelsea beyond June 30th. He has agreed a 2 year deal with Roma. [@SJohnsonSport]#CFC

Leverkusen currently value Havertz at £89.5m which is £20m more than what Chelsea are hoping to pay. There is belief that the price tag could be lower if Leverkusen fail to get UCL. [@Matt_Law_DT] #CFC

條撚準備

油狗唔夠錢就拎幾幅畫出嚟填數啦

唔係應該冇歐聯踢少咗收入先嗌高啲價？

怕Kai仔會主動叫走/玩罷操？

冇歐聯難啲留住球星
當然車最好有歐聯資格啦

一陣鏝確定禁賽
點知車狗跌到去第6踢歐霸

Wtf Robert Green

睇英超啦

好似冇執波仔

希望車有歐聯之餘曼無

點解有觀眾聲既 播出黎架？

Welcome 周柏豪！

我車陳柏宇就嚟走 點都要有個歌手頂上

仲有無var?

個門線廢㗎

個門線技術咩料

貢都唔睇var

個龍個樣 笑死

屌你成個人連波都入曬

仲有門線技術 av比左幾錢

椰狗

奧利華真係垃圾黎

今次係隻錶問題跣左佢

Black whistle matters

仲要成個球證團隊都扮唔知 高尚情操

其實今場係咪冇var，頭先仲有球12碼都冇睇過

早左10幾秒吹半場wo仲

回歸原始 唔需要科技嘢

有2個都偷笑啦

獌過咗幾多數先可以熄到var同鷹眼

小左收入等錢使先要平掛
好似d 人破產或者等錢使都會平放野咁
有錢反而吊高黎賣

25 到，柏狗

錫菲聯個龍幾勁

曼狗嗰隻

Welcome Dean

Terry

其實timo黎到係咪著11號

可能十號呢

收到風timo著11號 kai著8號

好

10號俾pulisic

Kai入波

Ok 收貨

啲人聲 好足反應

go Chelsea la diu

其實啲打氣聲喺邊度嚟

播出黎

Jesus

但係又唔係真係有球迷喺度 播嚟做咩
btw估唔到車區都見到你

有番啲氣氛 儘量似返平時咁樣

佢同walker啲狀態都好差

雷sir

傷到要出luiz

阿狗上半場一半已經傷兩件

咁就傷左兩個

你又係向呢到

個下漏比邊個 佢應該追到

焗住要出雷sir

阿妓啲球員呢幾個月搞咩嚟
個個斷腳

暗黑兵法

估唔到你都係車狗

20分鐘傷2個 阿狗啲人玻璃做？

出電欺係咪可以all in鏝

Kdb咁都唔抽埋去

兩隊爭住派膠 hea撚到

應該係太耐冇踢波 突然間咁chur就收皮

想睇佢勁ban

我係咪睇緊友誼賽

有得睇雷蛇撚波

似係

點樣先可以做live觀眾

阿踢得唔算差

阿狗又係比人摭線就唔識搓上去

兩隊垃圾到
無前四林狗死全家

唔講以為兩隊熱身 練緊波

馬列斯d假身真係好fake下

分分鐘到我地踼一樣咁垃圾

Leno上哂身

睇呢場驚星期日直播睇到屌哂鬼

做乜9

點會呢
我車一定會再垃圾啲

屌你老母鏝啲人做乜鳩呀

Leno好撚勁

D.silva踢得幾好下

垃圾車再現

岩岩係咪用左霸氣 250波都唔識射

唔傷人偷笑啦

好慢
迫搶好求期

對家好好醜醜都啱啱踢過一場正式比賽

留名等睇切仔又傷出

點解個場無人但live有觀眾聲

罐頭打氣聲嚟 加重臨場感掛

傷唔傷都係廢人

又炸

雷斯

雷sir又嚟料

David Luiz

Luiz做到野

如果冇聲
應該好難定

8m真係物有所值

Agent Luiz

成彭波即刻值回票價

雷sir
唔怪得要離開我車

雷斯又膠。半主真係多謝佢

電欺

luiz 又助攻
btw 迪布尼vd撚勁

會聽到球員 職員 教練d尻叫聲

地雷斯真係永遠唔會令人失望

車迷或成最後贏家

800萬拎去洗啦

又係雷斯

Mustafi搭雷斯真係好好睇

雷斯依然係雷斯

地雷斯

新間諜

真係8M買返去洗廁所咪算
次次落親場都柒

唔知佢下年仲有邊間水魚會簽佢

幾有彈性

都已經唔係正選 係要後備落嚟自爆 真係幾恥辱

阿狗binc圖召喚

打交型男

其實巴西1-7德國幾多球衰雷斯

本身sub 傷哂兩個仲到出黎炸人

印象中起碼四球
有三球都係喺度睇波 好記得有一球corner係走失咗

不嬲唔明阿買到雷斯有咩咁值得高興

次次阿狗一開波就可以鞭一次屍

雲拿入波

8m買到車主力激到你紮紮跳啦

阿狗唔係好開心搶到自爆電欺架咩

果陣開心到入黎爆閘 笑撚到我

legend luiz

都已經鞭到厭
今季睇阿狗都數唔到有幾多球失波關雷狗事

Mustafi同雷蛇包辦晒啲失波

紮紮跳之舞

笑撚到我

又嚟

今日雲狗 Kai入波

買得

又送

雷斯慘到唔忍心笑

又送十二碼，勁呀！

lets go

紅撚埋

紅埋

佢真係motm

又整多一穫

雷斯 笑到仆街

真心勁

一定買件23號阿妓波衫

撚sir冇放錯雷狗

今場未完已經值回票價

雷蛇唔撚係掛

爆完左爆

電欺true blue

屌

電欺>>>>>鏝>阿狗

雷斯如炸彈 開心的轟炸

I have no words for him... He never learns...

阿狗當初咁撚開心
依加笑撚到我紥紥跳

今鋪唔慌唔nice weather

點解唔係黄牌加十二碼？ 直接紅左

痴撚線
話雷狗唔係間諜都無人信

本身睇到好撚眼訓 多謝雷斯

笑撚到我gap gap聲

自動離場 滿意未

真
笑到醒曬

剩係呢場都值8m啦

多謝雷sir提供30分鐘笑話 無得睇

知道大家都唔想見到佢 唯有自己申請出場
雷蛇真係用心良苦

鑤踢小個，點算好

True blue

叉頸唔去波當惡意犯規掛

Legend !

已經見到班阿直接叫佢23號BLM

不知幾想見到佢 出咗場冇得笑

Sorry 訓過龍 我想問下車仔傳奇係邊 今場雷斯一定完封垃圾鏝

八百萬買人哋icon，抵到爛啦！！！

我轟傳統黎

有笑話睇仲要比番8m我地

legend 雷sir 可唔可以返黎洗廁所

賺咗8M

電欺係車都冇爆得咁勁

好有彈性

正常 佢心愛車

算你地仲屌丹麥女人同Tomori,你睇下人地阿妓

等

又係標波比人直接爆過

笑死 真係要多謝愛sor接收雷斯呢粒炸彈

做咩又有人po呢啲相

爛J 你比 阿記post左做咩仲post我轟

Dllm?

正確嚟講係俾咗24m

Thiago sliva到底有幾勁先carry到佢

我地同阿記邊係同一個level

老鼠我都冇撚block到 樓上條粉皮真係第一個比我Block 屌

已封鎖會員 真青森蘋果 人地好嬲要黎post 圖發洩

又爆閘 垃圾阿狗

上面想點

檢舉咗

佢個個post都入去po相 cls

樓上個條友輸到傻左

好彩mon隔離post見到細圖block左
條友個個post都po

完全未聽過

雖然咁講好mean 但係個名好似亂碼咁

vvd carry lovern咁

利奴:屌你老母個兩球根本完全唔關我事

人地以前話晒都係世一中堅

佢今場上晒身咁

日房夜防 家賊難防

問過我轟legend dllm未

公道講返句 今場leno真係打得好勁

唔係佢已經456左

羊真係慘 跑咁多球球都比唔到

淋番沙狗初頭想用雷斯派牌

痴線換入場都有得重播

痴線 仲要剪個雷斯柒錄出嚟 洗唔洗

雷斯精華

打少個後防仲穩咗

點解停左既???

Water Break

剪片條友同雷蛇有仇？

大衛派路！

新例黎?

好似每個半場都有

Account 名仲用AFC Elite

明明雷斯再番車個季踢得幾好，點解又變番玩Winning

好大件事

干爺用兩條友係後面逗住

哥帥心諗 使唔使個子頭咁飛去撞

搞咁耐 好似好嚴重咁

希望無事

好驚d人跌擔架
諗起utube d片

似條頸有事 咁樣撞埋去

岩岩見到佢隻手仲郁到

死撚左？

一日傷左6,7個球員,咁我轟....

沙利輸左比拿波里

煙剷

蛆輸咗意大利盃
沵

Sorry ball

沙蛇

屌你個fan cam

煙剷sir又係一個傳奇
比個c朗 +大巴拿佢都可以帶到咁

煙sir陣中
佐狗>丙朗

沙蛇come back pls

不了 唔想睇sorry ball

沙蛇唔會拎住咁既陣連意甲都輸埋掛

Pride of London！！！

我諗咗好耐鏝點解會多咗個鬍鬚佬
之後先發現係b施華嚟

post 斷j 圖個個係咪傻鳩黎？

揸住呢隊蛆都輸 我諗仲難過我車再攞歐冠

羊

我好早就block柒左佢 應該好耐之前已經係咁

煙蛇對波仲係咁大

Luiz下場停賽
跟住完約了 仲未續

唔好返黎

沙狗 雷狗

屌曬你地班衰鬼，走去公海鞭屍

傳奇雷斯幫車拎歐聯資格

佢契家佬油狗應該會打救佢

精彩重溫

打咩位都唔知

kai同werner都有入波

雷斯話想留低，阿迪達都想佢留

黑人中堅

Rudiger like左 Kai last 6 post

成事比番agent fee 佢啦

訓咗冇睇 傳奇雷蛇做咩又收利是

屌 原來有波睇

沙daddy

訓醒就見到傳奇電欺係阿狗發光發熱

沵

笑到仆街
唔係車帶個歐霸俾佢真係柒足30年

沙蛇都係卧底
倫敦洗底
再入祖記
幫家鄉拎冠軍

冇左12碼神龍Kepa 沙蛇又少隻盃

仆街 見到阿狗講醫療團隊仲忙過Ederson 笑撚左

沵
雷狗

比啲尊重沙蛇！！！！電狗！！！

油王又會唔會再次心軟，被小雷子求返黎做宦官

雷狗作為地雷都算盡責

巴閪幫易請難送

撚狗唔係到就可能會

一直疑問 呢隻字究竟點嚟

氵=沙
尔=利（你）

廿幾分鐘已經傷兩件

冇錯，佢嘅最佳位置喺人地隊

你真係好醒

沙利，多謝你
縮寫>沵

啲相有腥味, 最近阿狗幾件得佢有

D阿狗fd激撚到扎扎跳
雷狗做到野

David Luiz in the Premier League since returning to Chelsea:

2016/17: 0 penalties conceded
2017/18: 0 penalties conceded
2018/19: 0 penalties conceded

*joins Arsenal*

2019/20: 4 penalties conceded

我地好似近幾年都少輸12m

浰

True blue confirm!!
我地再放安神過去搞亂檔!!

猁

之前有條憨鳩迷雷狗
點睇條垃圾咁撚廢
仲柒撚過蘇馬

點解

zouma都好過今年既luiz好多

LAN

歐聯當首回合無踢過定點？

迫害

干爹三中堅連雷蛇都carry到睇得好通

點會當無

好似變一回合淘汰

咁益我車？

不過踢多幾多次都係比拜狗強姦

16強得返4場次回合咋嘛，照計兩回合，當無數你當人on9咩
踢埋呢輪先轉1場過Lisbon中立場

當無踢過都講得出

雷sir成熟了，大方承認錯誤，唔再not me

當主隊贏3：0再踢次回合

大家覺得佢有冇機會仲拎到約

油狗俾約佢機會大啲

原來雲狗琴晚入波

電欺契家佬你縮咗入老母閪呀

入嚟講兩句？

是但啦 黎到慢慢睇 雷狗隨時笑埋呢場就收皮

咩app

仲有kai都有

推低黑人球員史端寧

唔係啩 對住獌狗

真心希望雷斯appeal到張紅牌

唔係兩日後無得笑

not me not me

其實真係諗返轉頭，12年歐聯決賽真係大奇蹟嚟，因為嗰場雷斯竟然唔標波唔亂出腳

俾人㩒住黎打
成隊縮哂係禁區附近
雷斯都唔洗標波啦

阿妓係咪已經冇中堅用？

唔係想Binc，但雷斯識用波真係球壇傳說嚟
仲同專心，跟人好貼同會落力追返真係唔多覺

想有位佢標都冇 圍住左係禁區入面

甩波型中堅

明明佢喺車都冇爆得咁犀利 搞咩過到妓on99咁

雷狗係識用波喎
咪盲反

防守失位係另一回事

佢嗰招冷箭長遠前面配合突入唔少波嘅咁
除此之外就...

有米基爾坐鎮

雷斯識傳波係有時9 斬上去比沙皮狗攞到姐
失敗嘅話就送返個波比人

係車會比干爹、沙嗲屌掛

但佢係車嘅表現我覺得起碼及格啦
干第一季直頭係勁添

當時三中堅，有兩個人逗住先放心俾佢飆。得2個中堅死左十世啦

個陣個個都上哂身米帝直頭打出職業生涯最好一場

等睇俾人趕出倫敦

唔係鳩放長傳都識用波
佢嗰時真係當自己派路，控住個波望望望
控住勁耐真係放唔到先橫傳
係間唔中會有一球靚傳嘅

上季作客熱狗嗰場俾孫狗一cup就過撚狗咁撚

去熱刺同daddy再聚

林伯神之一手肯定係清撚走地雷

好期待安係熱or 阿嘅表現

仲有邊線標甩馬達

講起馬達就諗起Walker條柒頭
喺同一個位俾馬達覆焯

可能去獌呢

當年見到兩隻翼係貝查同卡奴真係諗住守和到當贏左
仲有條撚樣保隊長

金章 vs Daddy

保隊長 我鐘意佢成日同球迷互動 一野就斬上看台

車賣去曼個d 表現都好似唔錯
阿就

當年雙中堅搭隊長還好
搭雞曉一定爆
干一就佢人生巔峰
干地應該係唯一用得好佢嘅人

其實泰利都還好個時有個人屌住佢係幾好 但係泰利都爆個時就癡撚曬線

Ok左閘Alex telles/ Ajax
全轟KAI子

其實 Tagliafico 定Telles勁啲

都係Tllm 是但啦

雷蛇

唔係 氵少 利多謝亻 尔 咩

電欺回家洗廁所啦

古有加拿斯，今有雷斯

做天氣預報員就有佢份

又電欺又沙蛇 爽撚到

煙蛇真心好柒 帶隊班霸都咁

仲要輸比舊東家

雖然沙利真係好柒
但如果無佢打好車個控傳底，林伯唔會咁易上到位

自己睇啦, 18/19
成41球through pass都話人地鳩放長傳
比d數據黎support下你自己先啦

confirm左邊個黎未？

Zaha white rice

敵人懷斯我ok喎

加速大法

尋日佢控甩第一球 轉身追嗰陣喺度笑

Nice weather

沙嗲雖然柒住走，但佢對車既遺計係安天下

1. 引入西瓜，賣走莫拉達
2. 全年練傳控，林伯比人屌少樣
3. 引入頭巾佐（華錫好似話都關佢事，佢要up頭應承）
4. Kante 進攻

所以....

雷狗都禿頭？

D人無睇過廣告

d反沙傻西應該拎去滅族

沙利根本係車路士近年唯一無留低蘇周屎既教練

引入控傳踢法，一改入曬血既防反戰術

任內收購全部對版，唯一閪閪地既西瓜都係借返黎

更加無賣走有潛質既年青球員

2入決賽贏歐霸，聯賽第3

唯一抵屌係比鏝城炒6粒肉酸左d

干地 = 當車路士手足係condom，渣盡就閃
沙利 = 深耕細作

控住個波望，望到拖慢晒之後橫傳呢啲睇乜數據
Through Pass多唔等於佢冇鳩放長傳
你同講入波多就等於冇浪射有咩分別

今晚無英超
好彩有the last of us玩

2 聽講唔好玩
本身仲打算買

聽人講不如自己玩

聽講會鳩殺左阿joe
唔係好接受到

貼錢買難受

干狗沙狗兩個過氣傻西一世留喺意假就啱
唔好出嚟累人累物

沙蛇之前係到連個岩岩買既雞巴都壓唔住

今季帶住祖記 前排決賽打拉素又輸 琴日打舊東家又輸

幾時會落鑊

好似又話流出係假
不過睇定d先

18/19踢sorry ball邊個唔係咁
唔通你又走去屌佐真奴橫傳咩

干地放佢打3中堅中間果個位就係睇中佢傳波好
自己去whoscored度睇啦, 場均6個long pass/ 0.3個through pass
passing都有88%
係中堅數據直頭係Top

你一味講話佢鳩傳,又冇數據去support

sorry ball in Chelsea=前場世三天才波加癗狗後場斬比柏度入

干地講過雷狗踢3中堅既中間係the best Center back

我干地套343 ，352都唔係講求中場猜上去，戰術需要上好依靠雷狗放長波

而佢2隻腳放長波分兩邊既準確度都好高。 只不過有時上左腦學人做派路

至於防守方面，有心踢個時都好搏命好熱血，下下同你訓曬身。 基本上我對佢只有感激，無憎恨。

謝謝你雷sir

仲有輸般茅4粒

上年開始等既watch dog失左蹤

親車話Willian續短約既可能性仍然樂觀

真唔真都好，唔好劇透，謝謝。
gameplay流出左咁耐，一段片都無撳到入去，反而係車post比人透，屌你老母

反觀柏度

講長傳拉埋成個Passing%嚟講有咩意思
成個%已經畀短傳橫傳其他傳波數據拉到低晒
同埋Whoscored 18/19寫場均0.3個Through Ball
但英超官網寫成季41個Through Ball，個數據計法都唔同
佢成日上晒腦鳩Hold波搏做派路呢啲邊會有數據統計
你屌鳩安時間停頓都唔會有佢場均停頓咗幾多秒統計喇
唔通我又話你鳩up安有時間停頓咩

雷斯都內戰

再電鬆d咪得

內戰基因

威廉true blue

因為柏度已經有offer

睇fbref 18/19，雷斯長傳數據係幾靚
傳1019次，傳到畀隊友係816次，成功率有成80%
而fbref Long Pass係指傳球長度長於25米
但fbref嘅Long Pass又唔代表係過頭波
而高波雷斯成季傳咗成446，但fbref嘅高波係指高過膊頭
而又冇限制傳球長度，咁樣死睇數據有咩意思
我覺得嘅識用波係適時作出決定
唔係有能力放到過頭波就係
起碼見到真係有機會就斬，冇到做返地面
見到對手真係冇空位就可以帶波推上少少
所以喺我眼中雷斯唔算識用波，只係有能力用波

阿狗見到車路士出品既雷狗咁高質
所以

維園撚仔咁樣唔算內戰啦，講吓波啫
真係內戰佢就發癩屌晒老母，弱能智咁鬧

老鼠：執骨啦
林伯：收嗲啦屌你老母
火撚屌：出黎隻揪

睇開數據，Zaha係英超過人王
次數仲多過派清愛將但成功率62%
過咗一共145個人。安係次數唔多
但成功率喺前場攻擊球員嚟講算好高，有72%
而高狗就69次嘗試，51次成功有，有74%成功率

猢cfu :Barkley >Kovacic

話同你老母灰交嗰個係邊個

有咩誤會
我無叫過人出嚟隻揪

奧寶同西多呢對歡喜冤家

雷蛇回家吧

Global circumstances forced a further delay, but []Loftus-Cheek] chose to stay patient and think positive. He threw himself into the tailored home fitness programme that Chelsea gave him, working hard on the exercise bike and with the skipping rope in his garden. But he has also been pushing himself with gruelling drills designed by Jamie Lawrence, the former Bradford City and Jamaica winger who now works as a fitness coach.

入波吧切

XXL contract! Werner signed with Chelsea
google translate

廢人切

今個轉會如果賣到巴8 我會比11/10

Matt Law@Matt_Law_DT
·
9 分鐘
Chelsea have completed the signing of Timo Werner. Announcement expected and more to follow #cfc

ready官宣

荷理活級j 片 ready

反雲黨最後入紙機會

出面講到雷斯有得同碧基比 cls

躝啦雲狗！

拍荷里活大片

跑狗版達狗 躝啦

雲狗躝

Welcome Wermer Kai is next

TIMO WERNER TRANSFER AGREED

Chelsea Football Club has reached an agreement with RB Leipzig to sign Timo Werner.

The 24-year-old has agreed personal terms with the Blues, and will remain at the German club for the rest of the Bundesliga season. He will link up with his new team-mates in July, subject to passing a medical examination.

One of the most feared young strikers in Europe, Werner is renowned for his pace, movement, link-up play and finishing ability. At Leipzig he has most often been deployed in a front two, but he can also play out wide in a front three or as the central striker.

He is currently enjoying the most profitable season of his career yet, having already scored 32 goals and registered 13 assists in 43 appearances in all competitions. After finding the net again against Fortuna Dusseldorf last night, he has two games remaining this season to improve on those numbers.

Werner said: ‘I am delighted to be signing for Chelsea, it is a very proud moment for me to be joining this great club. I of course want to thank RB Leipzig, the club and the fans, for four fantastic years. You will forever be in my heart. I look forward to next season with my new team-mates, my new manager and of course the Chelsea fans. Together we have a very successful future ahead of us.’

Marina Granovskaia added: 'We are very excited that Timo Werner has chosen to join Chelsea. He is a player who was coveted all over Europe and it is no surprise, he has that rare mix of being young and exciting and yet established and proven. We can’t wait to have Timo on board, but until then we wish him and RB Leipzig all the best for the rest of this season.'

official lu

正

快啲官宣埋kai

Official

添狗躝啦

雲狗幾時躝

官宣了

射得

幾時有Werner同Marina合照

下一個official benrahma🙏

Timo

Goalllllllllllllll

下個是咪到英冠尼馬

終於射得

搶到第一

下個就係Kai

希望Werner企埋一二邊唔好搶fo

添狗躝！

幾時有荷里活片

timo同迪加一齊做agent

幾時一字排開
ziyech Werner kai

Matt law:
轉會費£47.5m
周薪 170k

躝啦屌你老母

唔差在買埋達屎特根取代短手狗 德國龍骨

計計下段荷里活片都拍左2星期
5/6 開始傳done deal
到今日先done deal

係咪低人工過袋

Marina壓價成功?!

柒頭達筆錢有找

添狗躝

Cls 47.5

叫唔到Kai就躝啦屌你老母

唔撚會掛

Karius

係咪全隊最高週薪

原來雲拿前幾場 突登炒單刀係為左幫車壓價 尋日傾好即刻入返波
true blue

會唔會著11號波衫？

Marina

最高係毒撚2xxk 之後好似係短手狗

Kai狗呢

簽左幾多年？

鎖衣狗locker未
拿拿臨啦

西女人又贏

去希斯路機場扎營未

柏度係咪完約

He will link up with his new team-mates in July, subject to passing a medical examination.

confirm唔踢歐聯了

冬季轉會窗無盲簽前鋒，撚伯又贏
等陣食番支雲黎喇甜筒慶祝下

反雲

deal!!!!

好在梅頓斯續約

Tammy: 我個正選位

譚仲續唔續約咖

下一個轟落kai 到喇

已成condom

點都係搞左左閘位先

d轉會新聞突然有返當年油王入王果陣咁crazy

Timo out

CHO係120k, bonus砌爆哂先180k

搞左咁耐既荷里活片就係對住鏡頭鳩up兩句

個轉會費同人工都比想像低，呢單真係唔啱用，放返出去都有賺

[#Timoout!]車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

講做生意西女人冇得輸

Werner: “I look forward to next season with my new team-mates, my new manager and of course the Chelsea fans. Together we have a very successful future ahead of us.” (chelseafc) #CFC

47.5m 磅 = 53m euro
無減價

笑撚死

西女人唔西了仲要買平咗

去roma

條友拜狗定利狗?

雲狗水撚硬

連撚狗對鞋都刷

Marina打定電話畀馬體會

條友仲話德國隊永遠再不錄用
笑死

上年先贏完歐霸

雲狗

1001